轉新電話，line 無晒相片同語音記錄

Iphone 7 轉SE

屌，line 好撚廢，轉完得聊天記錄無晒相片同語音

Whatsapp 就完美recover

Google 過好似要轉機前搞一輪野先得
轉左機後無得搞，因為舊電話個line會自動del，on99999999

Me too好撚伏
轉咗第二部電話
打算暫時用住先
點知第一部電話啲記錄無晒

我屌你老母 Line

你應該咁諗

完美recover 背後係你所有嘢喺晒cloud

Line不嬲垃圾app嚟

Line不嬲都冇預過你換機

就係咁撚垃圾

我有喎 點解會咁

Line要撳back up 先會recover返個記錄係第二部機

得文字，但圖片語音無晒

Google 過要轉機前將圖片up 上keep

但轉機後舊機自動del 想up都無得up

係咪on9𠺢line 班友

你之前有無backup 上icloud? 救到聊天記錄但救唔到圖片語音

無backup
點知佢話刪就刪
講起就嬲
我本機嘅data洗撚佢咁多事咩

我成部舊機 iCloud Backup
新機 iCloud restore
全部相都齊喎

竟然

係，我都好撚嬲，懶係保安咁，而家美國總統定日本天皇用緊咩

你d相平時有無up 上keep?

睇你覺得有人backup晒你啲野好唔好
line就著重私隱啲

不能同意更多

發明者一定係窮閪嚟
唔畀人有兩部電話

問都無問 通知聲你就刪晒
我喺第二部機用嗰陣都應該提醒啦

冇

呢個係 LINE 最垃圾嘅地方，back 啲唔 back 啲，唔知點解仲有咁多人用

唔明要back 埋圖同語音有幾難，人地whatsapp 同支那wechat都做到，line 廢撚到

Line真係好on9

LINE 的確好落後, 要逐個人BACKUP, 唔撚知咩設計.

最好都係 Telegram，之後就 WhatsApp，最差係 LINE